想搵人天水圍合租

如題 共用廚房，廁所
唔係劏房

可男可女

天水圍合租咁諗唔開

How much?

相見好同住難
仲要係共用廁所

單人 6000 包水電媒
可煮食
價錢可以再大家傾

冇計啦，劏房都4500
得條走廊，冇廳，冇廚房。
可以共用廳，廁所，又可以煮食
夾係最掋

點解咁講？太遠？

巴打，唔記得講 有會所，會所有曬所有設施，環境很好

Pm傾詳情 有意

tg talk

有興趣